[ONCE] TWICE 討論區(95）9/7 summer night 回歸大發 推到1000唔推正pk

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第3張單曲專輯
發行日期：2017年5月16日
主打: Wake me up

第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2017年2月7日
主打: Candy Pop

BRAND NEW GIRL

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

Merry & Happy

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:
Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇（30秒）

廣告+幕後花絮：

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101
柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:
請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼
睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中
Cr. 高登會員瓏波蜜
簽售流程
正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈
如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變
基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右
好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多
到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）
最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝
歡迎補充
Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A
Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.
Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦
Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。
Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到
Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。
TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twiec成員韓國食物推薦:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹
[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:
[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018
[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗
================================================================

鎮POST圖s

夠薑就9號前推多個post！

帶上扁嘴南來留名

會員加利卡希爾BB整嘅 用嚟做捷徑icon一流

推到1000唔推同1001唔開新post有咩分別

新po講多次
V有簽名cd抽
大家都去試下運氣啦

滅黐嘅傻 留名

lm

Cb要留名

新po留名

留名

櫻花🌸line嘟咀留名

版頭WAKE ME UP同CANDY POP個發行日期要改番做2018年

帶紗瑜留名

2yeon 留名

帶住T寶留名

🍊🍊🍊

想比日燒彩瑛用刀吉死lm

WAKANDA & MICHEANG FOREVER!!!

利申1000要出街唔開po

2yeon留名

帶minayeon留名

推一推兔牙unnie

要唔要9/7前挑戰開新po

Jyp推post大法

今次回歸又無綜藝睇 得1個

仲有一個radio

有人陪 我可以瘋狂推

爭住推JYP

後續專係咁架啦

momo留名

之前Nayeon Jihyo上個個talk
同埋Chaeyoung Tzuyu十號都有個綜藝

我先冇JYP飯咁低汁

岀去搵彈哥入黎幫手推囉

就嚟聽唒

呢段咪Mina spoil個段

真正jyp推post 係post 一張
之後比5 6個人屌住黎quote

巴打你究竟收埋收埋幾多肉體圖
次次都係你po

咪呀屌你

啱啱終於出咗糧，去mini到訂多3隻碟賀一賀佢先

下星期五music bank 打歌

korea-once will be mass streaming TT at 10:20 PM KST to reach 400m views

姐係而家刷緊啦喎

量力而為
留力下張專

應該係
但係一晚追3千萬view有啲難

how

見到account 有錢手痕想訂

應該唔係諗住一晚搞掂, 新歌第一日先最多1千萬

帶sanayeon留名

今日訂仲有冇特典個d

我估有，之前WIL隔左兩三日walk in去買都仲有

如果得閒咪擦下囉，早啲擦完可以早啲見到豆腐變雙眼皮

幾錢 我今日都出左糧
想訂

TWICE
THE 2ND SPECIAL ALBUM
Summer Nights

Dance The Night Away PREVIEW

50 訂金
利申想訂多3隻

昨日嗰個teaser果然係開頭

If you want to have some fun

子瑜開頭

子瑜開頭?

我都聽到好似係子瑜

總數120，訂金50，我應該訂3隻

7th July 2018

Dahyun became a trainee in JYP Entertainment today 6 years ago and is the day when TWICE was formed from Sixteen 3 years ago

正
子瑜開頭好好聽

第一句似三歲, 第二句子瑜

好岩聽住來做運動

loop到停唔到

開party專用

好正啊

繼續大發了

好似之前v講咗都係固有娜璉

可能唔係開頭黎 比jyp 撚

我覺得唔似開頭

好正～～～
開頭感覺似子瑜
但越聽又覺得似三歲子瑜三歲子瑜
嗯...🤔

再聽多幾次又覺得4句都係子瑜🤔

首歌好正
等緊小巴嗰陣聽已經郁身郁勢想跳

有人將幾條teaser剪埋左

舞王啟動

覺得preview第一句似開頭但又覺得定延果到係高潮應該係副歌part既最尾 但又冇可能由第一句到副歌尾得30秒 諗唔透

毫無違和感

1 2 3 Let's go

CB之前要刷到TT 4億

😲cutecute

wa 舞王開po...

btw 瀏明..

首歌好似幾唔錯咁...

個幾句點會唔係子瑜唱

首歌好正

子瑜開頭唱好好聽 定B副歌個位又正

想問下呢套邊度有中字

好cute

Thanks

子瑜睇怕真係比momo搞到好心動,拍lalaland既時候

新PO留名

男聲聽落真係好怪
不過佢地cover得好認真

T寶要做第一個女團破4億 公約都出咗 就比bp超越 刷啊 4億fighting

邊個唔一日刷翻四五個鐘正契弟
Stream the night away

T團太多MV要刷...

Knock Knock 同Heart Shaker 都就嚟二億
但係宜家專心刷TT先啦

快刷TT 4億完成紗同志就要完成公約

補番張圖先

2期仲未整好轉logo

要做一年candy了

唔使做狗住

push

為了sana醬的出浴室照

講到浴室都唔問下我？

浴體飯

ig又水浸

正

好鍾意佢地 post 呢啲生活照

佢地應該平均一日起碼自拍過百張

豆腐好鐘意自拍

如果各個成員可以互相提下pw,等有d唔記得密碼既成員都可以po下相就好

好似mk妹搭巴士嘅pose

有個member對上一次出post已經兩個月之前

仲要得一張相

淨係可以係其他人嘅相見到佢

依張相會係幾耐之前影

cheer up左右?

係咪拍NBA廣告

係, 可能都係同兔仔相一樣tt嗰時

極罕有

仲有一張

紗

傻mo

都都俾姬王搞掂埋

正 好多相睇

指定動作

好熟悉嘅眼神

殺人mo 之回歸

一起身就賢B放題
潮爽der

momo

overloaded
我都要set7月7做紀念日先得

拗曬頭 cb唔係7月9號咩 點解fd子唔話我唔啱 唔通我記錯咗日期

你fd子記錯9月7

豆腐真係好可愛 同埋睇到佢會覺得開心

仲要越大越靚

真係咁 笑死 仲夠膽死拗係/同\嘅問題

sana: did you know that without mina, i am just... tozaki?

Swag

twitter d人好有創意

加埋呢張

金mo! 張相睇黎好耐之前

TWICE
THE 2ND SPECIAL ALBUM
Summer Nights

NEW TRACKS PREVIEW
youtu.be/kzSZtBW_Xq8

第3首正喎

Agger

MISAMO

期待完整版

第二首段rap都好正

想飛左聽日佢

CHILLA CHILLA RELAX LAX

好似過多幾日就係出道1000日

九日後

點解咁都俾人負皮

15號就第1000日

時光飛逝

JYPE: we giving you a chance to write your own song

MiSaMo: okay so the name will be "Shot thru the heart", the lyrics must be good

Mina: we make it meaningful

Momo: we make it cute

Sana: LISTEN, we going all out for hearts, i have a lot of experience

"Shot thru the heart" was recorded 15 hearts in 29 seconds

唔係716咩。。。。

716係151020 既第1000後
715係999日
如果計出道左幾耐 應該要計埋1020
所以係1+999 先出道左1000日

豆腐

今晚9:20 記得一齊trend

Once Global同Fanunion建議今晚韓國時間10點20分到11點20分，用 #TWICE_DTNA_7월9일_컴백 洗Twitter趨勢

慢你少少添

TWICE Assemble
好正

好有feel
連D表情都夾得到冇笑場

到彩彩洗版？

仲有一日

會員認證最後今日 仲未改返啱jelly狗logo

My candy boy~~

My baby~~

it狗logic：
等認證完後全部假candy出曬黎後
一次過改database最方便

請享受最後一段時間的candy (假）

豆腐推po法

三歲隻手原來真係好大

momo同豆腐隻手真係好細

紗夏同南都好細
豆同定b嘅手指好長

咁即係點，依家仲係藍色 C
係唔係要等佢自已轉，定係要做 d 嘢？？？

BUT

係我bug咗定點,嗰個ig收風快而且有英文翻譯嘅站fansilencio唔見左嘅 嘅

消失左

比人ban咗？

前兩日仲係到

佢好似得ig account 冇其他野可以follow

應該係bug左 好似兩個月前到 twicenayeon個ig都有一排突然消失左

佢ig之前講有野忙，過左星期日先出番post

自
以為講緊冇出post
睇番follow真係冇左個ac

應該係idol room嘅合照

睇完WIL既ask in a box就知三歲隻手真係好大 唔駛同人比較已經係 佢做TT手勢勁誇張
好想同三歲度手 睇下邊個大d

跳heart shaker嗰下仲誇張，隻手遮哂半塊面

啱先度完豆腐再度多次三歲 兩個差別真係好大 豆腐對我嚟講太細 三歲又太大

係邊度？

我依家仲係藍色 C
係唔係要等佢自已轉，定係要做 d 嘢？？？

明洞既樂天星光大道 STAR AVENUE

三歲隻手應該大過唔少男人手

係佢嗰邊bug咗jelly 變candy,等到時機成熟班it肯做嘢就會自然變返做J

琴日去咗Coex陪fd度手印 發現好多sm男藝人隻手都同我差唔多大
三歲大我咁多嘅話 咁即係佢隻手仲大過好多sm男藝人

好想快啲到聽日五點...

其實Interpark 入完Once 2nd generation 畀埋錢之後係咪等佢寄野過黎就OK?

過左成個禮拜好似咩反應都無咁ge

冇半年都唔好諗住有咩反應啦

半年後先收到

又有新名：林娜璉的巨手

又有新嘢影

紗瑜同框

我瑜個條髮尾定咩嚟

件衫低胸到呢

我都冇認真睇到張相、條裙咁低胸嘅

MARIE CLAIRE既相?

一到20歲就

唔想我瑜咁快長大

我仲未接受到

今晚 J2 有 Twice

咩黎

幾點同咩show

我都未
仲低過紗嗰條裙

唔濟呀

我心目中嘅瑜仲係咁樣未變大姐姐啊

我個個係咁

有twitter嘅快啲洗hot trend
#TWICE_DTNA_7월9일_컴백
韓飯同海外飯都努力緊

你地無講我都無留意到條裙..

Running Man

就係果半集個Running Man?

tweeted

+1

應該係咁架

想問下

係咪即係搞掂？
早排拖住冇搞見到有清話今日deadline即刻去搞
好驚連狗都冇得做

個icon有冇邊candy

得左啦

其實做呢d會員有咩著數

我仲係Candy緊

買野有折有積分

可以早一輪搶飛
有會員禮
跟住冇啦好似

買演唱會飛好似Candy買先,跟住到Jelly?

係

有reserve 嘅

多謝巴打

有冇巴絲已經由candy變番做jelly狗

試下Reload

冷靜 唔好見到條線就咁激動先

Tweeted

tweeted too, 不過唔係好明點解會今晚推, 等埋聽日下午MV出埋先搞唔係效果好啲咩?

唔撚理啦 佢取消我個membership就話姐

變返jelly狗

等人知聽日出歌 空降好d掛

Showcase 各樣爭入場都係candy行先

JYP面前 JELLY含撚

已經變返jelly狗

仲係candy

J2 啲配音聽到好尷尬

好彩我返緊工睇唔到

仲係candy 未轉番做jelly

Online Cover
仲有18個鐘

雙語轉返韓文囉
不嬲睇咩都係中意聽返原聲 原汁原味

小瑜係唔係又搵唔到鏡頭

TWICE COMEBACK D-DAY

新練舞室

最尾momo

依個係咪練舞look

MoMo 最後講咩膠 ??

真實高度 子瑜係咪真係又長高左

已經差唔多高定妹半個頭

突出左成個頭
可能比之前高咗1,2cm

子瑜又高又企得直

條片本身已經短
Mina重要一半時間鏡頭外

成程唔出聲，最尾突半個頭出黎當出現左

好似我平時番工咁 蒲一蒲頭就番位hea

以後除咗ig冇影之外 會唔會連係YouTube都冇埋影

佢成日習慣唔係企邊就企最後 有得你睇算係咁

定B

佢講左咩？

三角戀老是常出現

Momo: "Please remember I'm trilingual, I'm the only one who can speak Momo language"

omg i watched it on 0.5x speed and finally got it... momo said "원스 잠깐만 바이바이" ( = once, wait a while more, bye bye)

係咪香港時間17:00

YUP

睇幾多次都係咁好笑

有得做狗了

點解可以咁soft

眼神殺死人

不得了

子瑜唔好咁性感啦

小隊嘅眼神已經變左肉食性動物嘅眼神
我地嗰個會抗拒bobo嘅小隊已經唔存在喇

我仲係candy

跟得sana多

same
仲係ONCE_Candy_2nd

我等緊小隊黎食我

自動verify咗
我interpark同jyp個名唔同 唔知係咪因為喺Q&A開咗po所以it幫我搞咗

小隊似嚟打你 提你唔好亂講嘢多啲
定係你想做家明

點解我仲係candy

mola mola
隊裏清泉又少一個

南b

仲有清泉嗎?

冇哂啦，豆腐同定妹都比紗攻陷咗喇，剩番攣剩一半嘅瑜寶

瑜寶仍然苦苦支撐緊但遲早會比人攻陷
直覺覺得攻陷瑜嘅會係小隊
到時就真係變肉食團喇

短短幾秒都想搞gay

諗諗下瑜寶真係少主動出手

可能係鏡頭後已經....

佢啲表情

記得買埋melon一齊聽日刷音源

其實全部攻冇受好咩？

好似認證多次reload網頁會變返jelly個logo

有冇巴打入到

入到

喊出黎，琴晚結算完就彈左
諗住可能有更新起身冇事

你唔係孤獨面對呢個問題

我都想 but how

144p 想點

咁朦既段片 定我要再load

144p不如唔好release

reload左有1080P

vlive

㩒noti入冇720p揀 要搵返channel入先有會唔會有啲反智

定延個頭

好多事業線啊 今鋪大發啦

我係taobao買

D肉體FAN重未沖出來

咁早就咁刺激我

成人了,唔同哂

上面已經有個

Dance The Night Away x World Cup

幾夾下

ig更新

長髮定

米彩呢

攬住一齊仲訓緊

呢間就係新building嘅canteen

咩事

瘋狂screenshot

低汁

個個都大個女了

feel到心跳加速 我就死啦

痴撚柒線定b正到抽筋🤯🤯🤯

今次應該好多人轉bias做定定

再加上DTNA有killing part, 係定延上位既時候啦

諗諗下，除左teaser海報有夜晚相，其他都係日光日白，點dance the night away

正片分享
想問前段既1st concert感言係咪全部黎？ 唔係既話邊到有得睇有sub既 同埋後段係knock knock showcase定係咩？ 係咪v有得睇？

一起身就咁大刺激
睇完又想爆多幾隻了

豆件衫個Y字想點

垃圾肉體飯唔好FF太多

一訓醒就受咁大刺激
都唔知MV頂唔頂得順

danced the night away

好多條線

肉體飯先係最誠實的飯
既然放咗出黎唔討論下係對佢哋唔尊重
利申唔係
me淨係迷戀豆腐白滑後背的

你答我 後背係咪肉體

呢幾張錯眼睇左做sana

個個都好正,即刻想買多幾隻支持

有無人幫佢地p翻件衫上去

Just do it

1舊腹肌

俞定延呢個look 好似狼咁

做咩近排個個d衫咁性感架

豆腐嘅背，咪就係豆腐
食物黎架

做咩咁早有twice tv

得罪講句 定延嘅美貌無人能及

9個都靚

始終係夏天主題, 少啲布都無可厚非, 但momo套衫太過份

豆套衫都好過份

當宣傳

打歌唔會著呢套掛

momo真係會爆衫

咪玩啦

今次既少布超出預期

夏天真係唔同d

btw momo

打歌著呢套JYP實俾人插爆

咪就係Night Away lor

嘩 好大刺激, 淨睇相已經頂唔住

引哂出黎

睇黎你好想食左佢

始終咁露法真係超出預期,希望唔好成為常態

不過首歌真係大發預感

咪係, 平時佢地對住我先會咁, 今次益街坊

今次CB要大發

CB要大發

夏日女團-TWICE

agger 希望唔好定型做性感女團

一次好了，多次不了！
小隊唔係話唔性感咩？！

暫時睇都唔係行性感,夏日海邊賣活力,咁你露少少好正常既,只係ONCE們都唔習慣佢地咁

大家準備左melon ac 刷音源未

momo件衫真係好過份

Comeback點都要上黎撐一撐先

you are right

Concept夠多樣化係Twice特色 。直覺幕後專屬marketing team今次試水溫，夏日concept可以明正言順行青春性感風，無論係once同路人都好易接受 。係一個中期蛻變過程，唔係急速轉型咁危險 ，之後可以邁向更多成熟風格。

大猩猩真係好有生意頭腦，“company in company”下，Twice喺呢個新制度下意外成功。
不過希望大猩猩有良心，唔好當Twice只係一個實驗

Start with 07:00

同意 其實好似志效個件背心健康性感就夠

其實今次除左性感左啲之外都幾靚吖
btw,去到後面南妹講嘢真係要較大音量先聽到

係 我覺得試多d唔同風格係好事黎既
今次cb應該會俾到人一種清新 同之前唔同既感覺

大巴大巴打落d話twice剩係駕馭到一種風格既人到

今次首歌預感一定好好聽 會無限loop
希望可以all kill

係,副歌位好正,,

希望可以大發

28號係吉隆坡演唱會，所以今次應該都只會打歌兩個星期?

係完美的外表下依然隱藏不了搞笑的靈魂

嗚呀 un爹

預感魚落台會好多聲氣
會有班打j既仆街會開po
諗起就嬲

인증되었습니다.(OK, Authenticated)
[ONCE_Jelly_2nd] 그룹에 이미 등록되었습니다.

但個logo都仲係candy

有無巴絲知道呢個搞咩 想充值melon但一直彈呢舊嘢出嚟 然後又去咗電訊商個版
我上一次充值都未試過咁樣

Molamola 比人睇蝕曬啦

係q&a到問啦 我問完好快就轉咗

已經幻想到響啲topic

宜家melon要實名認證先充值得

平時都有,少入去為妙

眼不見為淨

定B真係超靚

頂佢
咁大家依家係咪都上網搵人代充

vlive出左片之後,KTown4u销量就多左七百幾

我係,冇其他方法

上淘寶買

難d

咪由佢地圍爐9up囉 一堆loser 唔鐘意又要睇 on99 無謂因為呢d傻尻而嬲

我2個account 一個係jelly，一個係candy 點計先 莫非升級到真candy

燈

其實幾好笑 喪心病狂個啲FF文

你睇下melon d收聽人數 應該比人屌打

咁我都上淘寶買算了

連續唔知幾多日都>80m收聽
點夠玩

我定b

連續兩次比機械人打

本身諗住舊acc收皮冇用
之後就收到email 話verify咗變jelly

自己有進步就可以,其他野冇得控制

成績好唔好,我地Once都要繼續支持

好事定壞事

仲難發現買榜

咁到底用邊個

其實即係計唔計定只係no show?

未變返jelly係咪唔洗理 遲啲會自動轉返

仲有1個鐘！！

估唔到bp都要靠bot

由nilo 開始個音源榜已經冇咩公信力
不過都要盡力刷音源

呢個post 請唔好提其他idol

個個都話第二隊係咁架啦，之後咪又比返人地話，其實有乜為，只係一個循環

仲有45mins im reacy

我好興奮呀.JPG

睇MV之餘，記得去Twitter推下

#DanceTheNightAway
#트와이스
#TWICE
#トゥワイス

未放工

有冇link 邊間可信

from wowo to momo

ptt 同出面kpop post 有講
有興趣可以睇睇
廢事係到講太多

好想知今次堆小卡會靚成點
睇完唔知又課多幾多隻

大家可以上naver search 트와이스

仲有半個鐘，準備定入廁所

柯兩個鐘頭屎

大家差哂電等streaming未
要破自己止次24hrs 12.5M 記錄
唔好辜負T寶對第一次夏日回歸既努力
雖然難左D 但好想今次過20M

好興奮
終於唔使上lecture無聲刷view

買定啲嘢飲返去長期作戰

盡力就好

仲有20分鐘咋

youtube到時又會係第23個~25鐘hold住條數

只想大家都盡力

佢hold住之前就上到咪唔怕囉

緊張

就黎夠鐘！！拎埋耳機入廁所睇準備！

屠龍屠到一半即刻中止任務
準備5.00stream

唔好忘記上Tweeter trend hashtag

已經f5緊

成版都係po link

好彩momo泳衣look唔係twice tv嗰件

彩瑛唔夠高！

正
Btw最尾見到MiChaeng

我都見到

點解連 MV 都要笑佢

定妍好搶鏡下
志效今次好少鏡頭

0:41 子瑜

豆想拎粒惡魔果實送比mina食

恐怖風

你班仆街咪撚懶 繼續刷view

Michaeng黨又成大贏家

到底在哪

Michaeng

定延

之前邊個分析又鬼又人又天使

比人打中個下巴

迷一般的rap
今鋪真係定姐主場

我到而家都仲未驗證到

說好的恐怖風

sana mv個look都好屈

twice 嘅mv 係唔會有theory

我地都唔係第一次俾佢地 fake la

彩彩個青蛙水泡

點解我覺得豆腐嚇人果到係真實反應

志效最尾果PART 好正
紫色頭髮

又話咩蠟燭
最嚇人應該係佢地咁少布

最尾南妹條裙真係好似尼龍料咁

好正

最後係咪話佢地喺荒島等人救

歌都好聽

連MV個導演都玩呀彩彩

志效紫色頭髮好靚

懶到唔求救

瑜寶呢幕

個rap 咩黎

蠟燭嗰到直情唔關事

Trend arrrr

其實我唔介意佢哋攬埋一齊瞓

瘋狂隊洒

又diss身高

Thanks for cap圖
番緊工聽得哂cap唔切

最怪個度

有得比你睇佢哋一齊瞓算係咁 攬埋一齊瞓緊係私下做

前面momo嗰幾句都有啲怪

定妹今個mv真係不得了

好屈，世界第一

推啊各位!!感覺可能有下集 佢地特登唔上船唔被人救

定B已成最大嬴家
J死廷絲啦

youtube 又停左count

今朝條片,MO既泳衣唔同,定定個髮型又唔同

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！

真
Kpop好鐘意格硬插d rap落首好歌

maybe that's not rap ??

呢個MV真係不得了
隨便Cap都係一張wallpaper

mo:喂! 受唔受溝?
sa:不了

痴線好正

MV好正

Sa:我淨係受子瑜溝

推呀 上呀
唔好再懶

推 好聽

團欺最後的反擊

定B世界第一

治愈糖

三歲撞親頭?

後面兩個似真實反應

CHILLAX

Shot thru the heart

南b嚇到彈走

有account嘅清加油

豆腐個樣好奸

youtube stream playlist

未試過用手機刷
如果較冇聲咁loop得唔得？
定要插耳機較50%聲

呢兩首都唔錯

#2 trending worldwide !! #DanceTheNightAway !!!

Apple Music既速度從來冇令我失望

Btw有stuck音源

之前有人話playlist 唔得既
利申本身stream 緊22秒teaser +mv+一條其他channel 短片

teaser preview 都刷埋咩

應該唔會咁高科技你靜音就唔count
好似你開第個分頁睇其他野都count 咁

第三首歌嘅歌詞

要間唔中洗走history同browser caches

有D平淡 唔知係唔係因為下半年係日本活動 唔想韓國太耐空白期而急住出嘅歌

之前google話電腦版要開聲ma
唔知真定假

諗起呢d就覺複雜
仲要計埋cookies 個d

好似仲要間唔中清youtube history同log out 再log in

唔好理咁多 做多好過做少

記得等陣7點仲有SPECIAL V LIVE,可以去刷定heart先,差5百萬左右到1億

1分50豆腐識瞬移

知唔知而家韓國個邊d人點睇
唔知吸唔吸到路人呢

其實係分身嚟

signal 超能力

Signal留低嘅分身術

公司好忙, 岩岩先得閒蛇去聽

夏日女神
個feel / style 同以往有啲唔同但都好match 到佢地

同埋個theme melody 好好聽好入耳

又要潛番水個幾鐘做埋啲野先上得番水

btw 定B 唱chorus
不過得一段

@amaamashouki

為咗被個波打可以發動埋技能

咁快

有冇人知今次預售量點

Melon空降第二

Melon
2, 13, 59

又match喎

diu

出左啦

衝啊

期待v live showcase

CHILLAX 仲好聽過主打
啲歌詞唔知係咪講比我地聽
愈睇愈想努力刷

比幾個鐘黎都好

錄音

Nayeon 同Mina本身都係團裏面最怕黑嗰兩個

有無人記得優私生佢兩個受罰

MV睇到有船果part已經估到佢地唔會走

好難唔記得

目前狀況
Melon 2
Mnet 3
Bugs 1
Soribada 2
Genie 2
Naver 3

啲人亂咁cap嘢

你係咪就係啲人

咪係囉

not me啊
係twitter 啲人 人

痴線定延把聲好sharp好清 佢副歌前既part唱果幾句都好正
個人DTNA入面最鐘意定延 子瑜同Mina既part

vvvvvvv

T寶

就黎開始

開始左

kookeu

kookeu又贏

雙馬尾mo

小隊歌舞都好正 好有吸引力

好高質
感覺今次會吸到好多粉

'Dance The Night Away' — 08PM KST Update:

#1 Soribada [+7]
#1 MelOn [+1]
#1 Genie [+1]
#1 Naver [+2]
#1 Mnet [+2]
#1 Bugs [=]

ALL KILL

melon：1
mnet: 1
Bugs：1
Genie：1
Olleh：1
Soribada：1
Naver：1

Keep 一個星期都滿足

豆無野墊高 不停趷腳

三歲個look

腳膠福利

momo又係boo髮型

諗起之前v話日本人扮豬叫係boo sana話momo係豬

豆腐好鬼靚啊

南同小隊好靚
豆好Q

豆腐食有機餐廳食到肥左1kg,好似係

但我見twitter見到有人話係瘦左 可能我睇錯字幕

DAHMO IS REAL

唔想佢地成日著低胸衫 俾人睇蝕曬咁

豆腐第二下就輸左

賢賢

369

依鋪唔計

好L廢

豆腐呀

又輸

99line battle

我估瑜輸 100$

sana:似朱古力

都仲未有人同你對賭彩就輸左
燈到

子瑜件衫後面

買多隻專啦又要

賭多次 定輸100$

想買多隻轉咪出聲囉 唔使借刀嘅

2yeon

opps

鬼盤黎咖屌

代表jype 多謝你

阿秋巴巴

連燈仔

塊地用咩料整 都幾實淨硬

黑洞紗 VS 遊戲王南妹
ALL IN 500紗輸 唔洗諗

18萬人睇佢地直播堆沙

Sana 同mina 都好勁 咁都唔跌

賭神

JYP輸番300比我
退番3隻專走先

又恰小隊

最後受傷害既係小隊

8個打假波

Chillax正

MoMo偷食

桃塊面

隻專好似又大本左?

未放工無V睇

今晚返屋企睇番補數

真係冇位擺

長髮定妹好得意

定好得意

馬尾定好仙

上一次what is love嘅size再大少少

黑色 Ver.３ ？？

由wil 開始啲專就變左本書咁

上次比屋企人問做咩買咁多本一樣既書番屋企

忙內的控訴

書

睇嚟今次唔使偷運入境

仍然好得意

我都係啊屌
仲問我唔識韓文睇黎做乜

桃子做乜勁

子瑜清唱

正常發揮中

諗極無idea 傻mo

我又係衰 將D專好似書咁擺落書架度

不如比桃用momo語算

神奇寶貝

momo語都要佢自已明至得

毛毛雨

sana獎品比三歲食左?

家姐又恰我紗

家姐做乜鳩

極速食咗

ALL KILL

食左張紙？

我都係
我仲放啲專喺chem書上面個架到、我屋企人完全以為啲專都係書

準備做nabong黑

今次一位好開心

係咪一陣有吃播

話哂第一次轉風格

點先 Prefect？？

有預感遲啲可以買到佢地腿上塊布

大家都係咁樣擺

ichart 全1

可以同之前張氈一樣 順便出小卡

Nayeon傻咗？！食紙仔？！😂

樓下係nilo大神

點解live咁快有字幕嘅 定係有delay架

pabo line

子瑜箍牙

本身就會有delay
再自動generate

而家彩彩都咁主動既咩

恐怖部分原來沒剪進去

會唔會係遲d再出個完整版

等睇 horror ver.

又有公約

好想睇

冇 9up

Nayeon said the horror part she meant for the comeback concept was during Dahyun's rap part in the MV, she said she and Mina looked very ghostly/scary during that bit.

背得幾好

once又被玩

豆又被dis

自抽

原來係扮緊鯊魚

小隊同我想要既野一樣

小隊

舞蹈初公開

好睇

呢期志效同定延特別靚

靚到癲

隻舞真係難左同埋激烈左好多
豆最尾喘哂氣

係喎唔講番都唔記得話過有horror part

兩倍速應該跳唔掂

隻舞好正 live點唱呀

痴線！今次編舞看一次便愛上
不過真係辛苦佢地，跳完即趴低cut都cut唔切

淨係副歌個part諗起兩倍速都驚

挑戰人體極限

party dance

中間好似冇休息位

桃呀桃 危險呀

隻舞好L正

MiChaeng

2M

豆今次係個mv係搞笑擔當

鯊魚黨員快啲出嚟

個mv咁樣想唔做肉體飯都難

SaTzu

1秒satzu

iTunes有新album啦
除咗新歌仲有stuck

會唔會係咁
彩兒

子瑜同twice 上左微博熱搜又有班傻仔係到狗吠

1秒都好啦
平時練習嗰時加埋以後舞台嗰啲時間 起碼有十幾二十個1秒
以後可以整埋個合輯全部都係呢一幕

頭先跳舞真係得最後先有中間位比大頭

10秒都冇

幾時先肯比彩彩多d part呀

原來副歌前果句都係mina黎？
認唔出

Spotify仲未有

你對唔對得住你個名

傻紗心情一秒天堂跌落地獄

今次rap part冇佢嘅line

jyp

我仲以為係豆唱
果part入副歌前又係豆大頭
但見d片係計埋mina
但cm有人都話唔係黎

真3歲

雖然唔知有咩用，不過有時間可以去iChart首歌度按個Like:

如果歌詞分配已經夠少 可唔可以安排豆多d跳舞part 但連跳舞part都咁少
搞咩啊

彩彩rap得唱得跳得，執張好牌都唔用...淨係識diss佢身高

豆隱藏ace黎

美術設計同填詞寫rap都搞得掂
志效第一次填詞要人幫手就揾左彩彩
三歲幫隻狗改名諗三日諗唔掂彩彩三秒就改好
呢啲唔係叫才能係乜
jype

Vlive孖辮momo真係好正

睇多次跳舞, 豆排位多數中間補返數

#想死

點解我係itunes搵唔到新歌

喺排行榜度

咁快第2

search極都搵唔到

有冇人覺momo sana 開頭奶音好可愛

打twice就有，你有冇禁入去，入左先清一色全部twice
啱先未上架，依家即刻課水

有無人有買碟大約幾錢到？

me

search搵唔到，但排行榜搵到

信和應該$120左右

好可愛

俞定延的鹹豬手

定b話佢係咪玩體操個波咁

一個又係出剪, 一個又係慢一拍

慢一拍都輸

Paboline 2

依家先至3百萬

上次24hr 幾多view?

希望我豆唔好唔開心
第日大把機會
諗起錢公海d 9po未入都估到剩係得8個

公海定力唔夠睇得多會壞腦

EQ唔夠高唔好睇
要睇就要睇到笑先好禁入去

記住連登一向反指標

歌未算好正，但係隻舞正到

到底點解要著鈀鑗波衫

連登逢紅必反 越反越紅

多奶A夢

好想做隻狗

點解呢個角度影落去怪怪的

佢地個special v live邊度有睇番

重播未出, 等下

唔知點解覺得依幾張好有日本妹感覺

啱
第一次見到咁架妹feel既韓妹

開頭竟然認錯咗做三歲,之後sana
最後先認到係momo

小隊已經完全比姬王攻陷咗

確定到小隊係俾姬王搞攣

Mola mola
只差小瑜就變大姬團了

遲下可能小隊先係姬王
初代姬王紗夏比小隊強姬

依加5m 係咪快左

Streaming

咪懶呀！

Chillax 幾好聽

Idol Room Dance The Night Away Part:

繼續Stream DTNA同TT~

有時間刷下#DanceTheNightAway~

如果隊入邊簡一個拍拖簡邊個
小隊:呢到d女我全部要哂
如果要帶一樣野去孤島,你會帶乜
小隊:所有member

有無人可以解下畫??

睇曬所有野
個心喇住啦住唔舒服
女大女世界lu 終於開始賣肉

呢兩個真係神奇嘅組合

個把咩黎?

豆同叮噹猜巴剪揼實輸硬...

只係就沙灘個concept,唔通你想佢地著羽絨拍呢個mv咩

幫我(廢柴)做緊scraping massage

有得畀南做massage 做廢柴都無所謂呀..

i dont like this comeback
太過分了

就好似點解要著Gucci Chanel一樣

我覺得mv已經比我想象中保守得多
係我睇完今朝集twicetv之後

我都希望佢地之後包返實d
你唯有暫時擦住MV唔好睇

桃子係咪想殺死我 靚到

呢幾日都唔會熄機

豆腐3張都踮腳

豆都冇踮腳反而豆腐踮左

mv momo 個波咁大既

Chillax英文歌詞，香港打工仔日常心情寫照，睇完突然好鍾意呢首歌

Credit: kpopeveryday on youtube

I’m Busy, I am tired today, I just want to burn those words from my mouth
I just want to rest for a week, I just want to go somewhere
I know how to stay at home too, I can play around and rest at home too
I want to dance and sing too, and chatter and stay up all night
The sparkling ocean, the sun that’s burning
I’m going to leave, don’t stop me
Without a trip, I can’t concentrate at all
Before I get sick and tired, I need some energy

My heart tells me to walk a little slower
I need some time to look around
The whole day today, I don’t want to do anything or think about anything
Just chill and chill and relax-lax, chill and chill and relax-lax
The things I have to do today will be pushed for tomorrow or the day after tomorrow
Just chill and chill and relax-lax, chill and chill and relax-lax

Hold up, stop what you’re doing and just pause
Put down your shaking hand that’s on the phone
Don’t think about anything, Don’t worry then you’ll be happy
Just leave it leave it, don’t think about anything for a moment
Leave it Leave it
My dad told me too, that you should enjoy life

My heart tells me to walk a little slower
I need some time to look around
The whole day today, I don’t want to do anything or think about anything
Just chill and chill and relax-lax, chill and chill and relax-lax
The things I have to do today will be pushed for tomorrow or the day after tomorrow
Just chill and chill and relax-lax, chill and chill and relax-lax

Sometimes it’s hard for me too, sometimes I, too
Just want to rest and run with no breaks
My head tells me complicated thoughts while my heart is telling me what to do
I just want to be lazy, let me let me be myself
I who always wanted to find myself, I need sometime to look around

The whole day today, I don’t want to do anything or think about anything
Just chill and chill and relax-lax, chill and chill and relax-lax
The things I have to do today will be pushed for tomorrow or the day after tomorrow
Just chill and chill and relax-lax, chill and chill and relax-lax

Anywhere with an ocean is good for me
A place with a sparkling ocean, a sun that’s burning too
Wherever my heart wants to go is good for me
I want to leave, I want to breath, just chillax

今次cb嘅舞蹈好正喎

補埋條link:

各位我唔知我估得啱唔啱但係mina可能一早係RM就spoil左dance the night away

1:30開始睇
個蛙式舞

留意到一cb就特別多肉體飯上水

夜晚去得好快 超越左同時間既wil

冇錯，真係好多肉體飯出

一日一個

已經7.3m

對我父親好濕望
放工問佢有冇睇新mv有咩感想
佢竟然答我 有睇 momo同志效身材好好
佢係低汁肉體飯

肉體飯駕到...

原來令尊都係ONCE

去簽衰仔紙斷絶關係啦

有講過佢會睇twice d 綜
係房聽到佢睇idol room笑到gapgap聲

Weekly idol先岩

笑到gapgap 聲...

好濕望 唔同佢討論twice了

老老實實你執到啦 可以同老豆傾twice經應該萬中無一

你係佢嗰仔，會唔會你都係....

喺房

周不時同我細妹同老豆係房傾女團
個感覺好奇怪 但又幾過癮

喺房可以做好多嘢

舞王清你識我咁耐 唔是覺得我似低汁肉體飯掛

想要呢啲老豆 有共同興趣
買碟叫佢幫下手出錢

佢係一個真心既桃飯+效飯黎咖

今次公海對呢次CB個評價好似正面左?

咁你頂多係ff佬啫

應該引誘老豆儲閃卡, 碟同埋周邊...

咁又難左啲 始終老一輩
但佢支持我用自己錢去韓場我又幾感動
佢話 好過你用D錢去躝街

睇啲正負皮數似係，唔計導彈狗𠴱堆，不過多左唔少鹹濕仔

我對你既評價一樣

咁就應該買專多多支持
順便佢可以欣賞photobook內容 仲可以同你換小卡

導彈個堆就係咪都反
但不反應好左就真既

連登最多咸濕毒撚ga la..

Twice真係玩完了 冇人反
雖然都見到幾個熟悉面孔

molamola
連登唔反 9隻點行落去

愚落台嗰班堅係痴線

Mola mola
仲諗住公海有人反

高登直頭冇人討論，完了

閃卡定小卡 兩樣差好遠喎

7.8M 都算做到1M/hr

真心覺得喪心病狂d文好好笑
個篇同wendy踩單車比blink打
我真心笑左一陣

TT嗰張咪閃囉

佢癲到我分唔出真心定蝦腸

呢種閃卡唔難儲嘅

仲有twiceland個堆都好閃